想外國勢力介入或幫你, 得一個方法架渣

就係比外國勢力知道你地有幾想港共或共產黨仆街
除左係網絡屌撚爆共產黨
仲有d咩遊行示威集會圍堵佔領都去撚到盡
外國勢力都會睇得一清二楚

相反, 如果香港好似澳門咁
外國勢力會直接放棄理鳩你地死